chantszying張相究竟想點

想你上前拆開佢

個形咁撚核突都放上ig

老江湖

狗也不屌

點解對腳條隙分開到左右兩邊唔關事咁

對波假 連對腳都係假

好撚肉酸 發育不良咁

性暗示 可以pm問價

負皮俾CTY

有春袋

張圖del 左🤔

一個鐘已經del咗